msgid ""
msgstr ""

"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "RGB Control"
msgstr "灯光控制"

msgid "General RGB Control Settings"
msgstr "通用灯光控制设置"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Global settings, where the settings control the whole plugin."
msgstr "全局设置，这里的设置可以一键控制整个插件"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Global setting, LEDs can only be controlled when it is enabled."
msgstr "全局设置，只有开启这个选项灯光才能被插件控制"

msgid "LEDs Settings"
msgstr "灯光设置"

msgid "Change the behavior of the LEDs."
msgstr "更改灯光的行为"

msgid "LEDs Mode"
msgstr "灯光模式"

msgid "Set leds animation."
msgstr "设置灯光的动画模式"

msgid "OFF"
msgstr "关闭"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Breathing"
msgstr "呼吸灯"

msgid "Rainbow"
msgstr "彩虹循环"

msgid "Color"
msgstr "颜色"

msgid "(Hex)Set leds color by use hex color code."
msgstr "（16进制）设置16进制颜色值"

msgid "Brightness"
msgstr "颜色"

msgid "(Percentage)Set leds brightness."
msgstr "（百分比）设置灯光的亮度"

msgid "Advanced RGB Control Settings"
msgstr "高级灯光控制设置"

msgid "PWM Chip Settings"
msgstr "脉冲宽度调制芯片设置"

msgid "Global PWM Chip Settings"
msgstr "全局脉冲宽度调制芯片设置"

msgid "PWM Chip Path"
msgstr "灯光脉冲宽度调制芯片路径"

msgid "(Path)Set the path of PWM."
msgstr "（路径）设置脉冲宽度调制芯片的路径"

msgid "RGB PWM Chip Name"
msgstr "灯光脉冲宽度调制芯片名称"

msgid "Set the name of the chip where the RGB is located."
msgstr "设置灯光所在的脉冲宽度调制芯片的名称"

msgid "LEDs PWM Settings"
msgstr "灯光脉冲宽度调制设置"

msgid "Global LEDs PWM Settings"
msgstr "全局灯光脉冲宽度调制设置"

msgid "LED PWM Period"
msgstr "灯光脉冲宽度调制周期"

msgid "Set the period for LEDs"
msgstr "为灯光设置宽度调制周期"

msgid "Red LED PWM Pin"
msgstr "红灯脉冲宽度调制针脚名"

msgid "Green LED PWM Pin"
msgstr "绿灯脉冲宽度调制针脚名"

msgid "Blue LED PWM Pin"
msgstr "蓝灯脉冲宽度调制针脚名"

msgid "Set the pin name of the Red LED on the PWM chip."
msgstr "设置红灯在脉冲宽度调制芯片上的针脚名称"

msgid "Set the pin name of the Green LED on the PWM chip."
msgstr "设置绿灯在脉冲宽度调制芯片上的针脚名称"

msgid "Set the pin name of the Blue LED on the PWM chip."
msgstr "设置蓝灯在脉冲宽度调制芯片上的针脚名称"

msgid "LEDs Tweak Settings"
msgstr "灯光校调设置"

msgid "Global LEDs Tweak Settings"
msgstr "全局灯光校调设置"

msgid "Red LED Tweak"
msgstr "红色灯光校调"

msgid "Green LED Tweak"
msgstr "绿色灯光校调"

msgid "Blue LED Tweak"
msgstr "蓝色灯光校调"

msgid "(Number)Caution! Set the color calibration value for the Red LED."
msgstr "（数字）小心！设置红灯的校调数据"

msgid "(Number)Caution! Set the color calibration value for the Green LED."
msgstr "（数字）小心！设置绿灯的校调数据"

msgid "(Number)Caution! Set the color calibration value for the Blue LED."
msgstr "（数字）小心！设置蓝灯的校调数据"
